男女廁所都入得 但係入得唔出得？

點解出左就變骷髏骨

睇得出你好努力
加油

00後？

00後confirmed

00

唔撚係掛

有無成段 已經唔記得左

做咩姐你

is for you

淨係記得男女廁所都入得 入得唔出得 出左就變骷髏骨

孫中山孫中山
跌左落屎坑

前面係唔係點指兵兵 點著誰人做大兵

白色太陽槍

點指兵兵點著誰人做大兵
男女廁所都入得 入得唔出得 出左就變骷髏骨

河邊有隻羊
羊邊有隻象
象邊有隻馬嬲仔
好似你咁樣 hey

熱水辣屎忽 凍水洗唔甩？

痾尿一滴滴 痾屎冇晒力

中間好似仲有一句英文

開頭有句法文

00前嘅巴打好有才華
依啲嘢唔係隨口噏就得
普通點指兵兵 都加埋依啲噉有詩意 噉有故事性 噉高質嘅推理 而且亦非常關心時事
絕對唔係普通人做得到
00之後嘅應該冇咩人做得到
因為佢哋冇咗嗰種 heart
佢哋嬌生慣養 喺溫室之下長大
噉樣嘅成長環境好多時都培養咗佢哋唔輸得嘅性格
可以講白啲 啫係面皮薄
佢只係識dup低頭玩電話
你知唔知點解？？？
係因為佢哋怕咗面對人
連玩個遊戲都唔輸得 同怕醜
00前巴打就唔同 佢哋可以面不改容
全心全意噉玩遊戲
首先 由男女廁所都入得依句嚟睇
男女廁所本應係唔可以畀異性入嘅
但佢而家又變咗男女廁所都入得
可見佢哋破格 不願被不平等規則所限
但之後嗰句 入得唔出得
依句就唔係太明點解 但我試下去解
入得唔出得 會唔會係因為嗰度廁所門
係好似地鐵嗰種 3腳頭嘅閘
但係佢呢又只係整咗入 冇整到出
依句應該係反映當時政治環境
97大限就到 成個香港就好似走咗入死胡同
出唔到
跟住 嗰句出得就變骷髏骨
我估應該係講移咗民去外國嘅香港人
做咗當地嘅二等公民 受盡歧視
就連普通三餐 都冇 工作機會 被剝削
骷髏骨 應該唔係講緊真嘅骷髏骨
而係形容佢哋好似骷髏骨嘅身形 啫係好瘦得返排骨
依啲都只係想像出嚟 但照噉睇 當時嘅香港社會真係 瀰漫著負面嘅氣氛

00前巴打可以創作到如此厲害嘅 點指兵兵 數白欖
我都唔噉係同學面前講出口
但佢哋反而可以面不改容噉講出口
作為00後嘅小妹 真係甘拜下風

最後好似仲有句
睇下邊個最鹹濕

鹹鹹濕濕摸屎忽

牛油茶屎忽～

我記得我聽第一個版本得點指兵兵 唔知小五定中學個陣先有後邊堆野
依家諗唔到食咩都係點指兵兵算數

做多左